不要說「藍色經濟不道德」，試着說「我覺得藍色經濟好嘔心，好污糟，好核突」

歷史上，成功嘅羣衆式經濟制裁，都唔係用道德理性做招徠
個出發點開係道德理性，但係個成功之處係將道德理性化爲羣衆情緒，感性地厭惡敵方嘅一切
因爲咁樣先可以由小雨點變爲瀑布

所以與其說「藍色經濟不道德」或「撐警不道德」
不如說：
「嗰間藍店，聽到個名都想作嘔」
「佢個老闆撐警，我覺得好核突囉，行過都聞到口臭」
「嗰套戲個演員舐共，上映嗰時成個戲院都有浸臭味」
「嗰間餐廳係藍店嚟，真係唔知食咗會唔會肚屙」
「嗰個同事撐警，公司office近佢嗰個角落行過都會覺得唔舒服」
等等，總之：
藍=病
藍=有問題
藍=不正常
藍=要消除

推

push

中資係香港已成市場毒藥！

支持

其實如果本身係黃，聽到係藍嘅都自然會厭惡

Push

要講出口
要令到厭惡浮面
要令到仇視藍色經濟變爲香港對話日常
要令到藍色陣營人士喺生活中被言語侵犯

要令到藍色陣營人士崩潰

好

簡單來講就係用個人情緒同經驗演繹出嚟

G chi

幫襯藍店、中資，等於送錢比敵人打自己，戇居先做

標籤佢地係異類就岩

不道德 聽落真係淡化哂 藍絲依班人有幾仆街 依d語言偽術留返畀對家講喇閪人就話佢係閪人喇 唔使自我審查嘅

藍店畀狗食

事實係

好嘔心

咩話你係藍絲撐警？
E~~~ 有病就咪出黎啦

g chi

up

「有流浪狗行過都避開」

(X) 撐警
(O) 支持一班暴力殺人犯周街襲擊
老人家小朋友女人，仲毫無法律後果，都痴撚線，我見到都覺得好撚嘔心，貼錢我都唔去

做返敵人做嘅嘢

就算敵人都有值得學習嘅地方

香港金總終於接受網上會員申請啦